美斯阿古路迪馬戴巴拿希古恩vsC朗............

有咩好比

比下邊個食到鮑姐

關咩事

關樓主事

屌你c朗無出場人地d隊友幫你拎撚埋個杯
而家話d隊友唔掂你過唔過意得去

睇得果1場波就返去訓啦染頭

出西瓜恩=讓你一個

c朗都無單幹能力 唔靠輸送點入波

希古恩非友誼賽場均入球率多過美斯

死撚開啦9527

fuck off

睇都冇睇，見人地講咪屌埋一份囉